原來牛肺飯唔影得，好怕今晚會有人聚集影響生意

本身約咗朋友今晚果邊食飯
點知晏晝有年輕人被無理對待
好擔心今晚去食飯嘅行程受到影響

希望唔會有太多人聚集
影響人哋做生意就唔係咁好

我諗如果每次有便衣無理對待年輕人
之後都會有人聚集的話
警方會兩難
一心想保護藍店
另一方面太大反應又影響佢做生意

話唔定藍店寧願息事寧人起碼有生意交租
都唔想有狗係附近搞搞震

噢
夠鐘出門口去食飯了

去搞粉絲見面會了

肚餓 有冇人想一齊食飯？
提議下

如果我係老細
我真係屌佢老味
而家已經生意唔好
人哋影一影相
其實本身都唔直接影響生意
都俾人影慣

但係咁樣搞一搞擺上網
全部人放工過嚟搞鳩我
我成晚真係白交租

如果隔離左右做唔到生意仲死
本身食肆都互相向食環投訴㗎啦
呢啲潛規則嚟
依家擺到明10間搞我一間

間藍店而家出晒名了

不如直頭落閘算啦

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

一齊去影爆佢

唔好去啊 真係唔好聚集 會做唔到生意

Push.

唔好令警方難做

‪香港獨立，唯一出路

個海南雞飯

推

唔好呀，毒撚一個
約咗女神好耐先約到今日
希望冇人聚集

去西九龍中心名店打卡 支持老雞牛肉飯

就嚟放工
唔知會唔會塞車

老雞嘔飯

咁講即係叫便衣埋伏。

靜靜雞打卡吾可以咩？